睇到咁樣唔講以為已經贏撚咗

係呀唔會blur架啦 係影你班港豬架啦 話危險唔出嚟都算啦忍下口抵制下藍店係咪好撚難呀 咁樣都唔幫咪撚再嗌光復香港啦笑撚死人 仲要排哂隊 屌哂你地老母

光復香港 齊食藍店

贏左啦

留名睇偽黃中立淺黃撚入嚟話唔好批褸鬥人

好在𠵱家連出街食飯都唔會

-o-o: 不要打壓淺黃食藍店的自由

成班食開屎，蟲蟲壽司都食

係呀黃色經濟圈冇用呀嘛知啦 拿比三毛你 最近經濟唔好

Pigs

真係贏到仆街

其實香港有2 成藍屍 + 2 成港豬 , 咁睇唔開點樣行落去 ?

有6個食緊元氣既沖入嚟負皮

照你咁講咪姐係好有錢先做得黃絲？我叫人自制咋喎

你問過你買餸嗰間政治立場?

算罷啦 藍屍收皮

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問大會指定安全套(會員#27349)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

目測9成都係廢中廢老

好心就唔好玩批鬥俾人帶風向啦
你批鬥班淺黃同中立嘅人
最後自己人只會越黎越小
要批就批啲藍嘅人